[豹子頭協勝神駒]四月二十一日沙田十場日賽討論區lll

你標題頗燈

唔係點中冷

lm

求美斯巴帶路 就快輸死了

記得幾個月前有一日標題係咩再石磨藍藍天堡馬，2隻都跑晒出泥仲要有成20倍

爆啲咁嘅碼 唔爭在爆埋沈集成包Q啦

呢場亂

有冇人要我炒

燈

美斯巴 帶路pls

買左你想回報火車QQP

燈到就好
我要雲信凡高

領闖者，不問價除褲賭

豬左7k 想贏返少少都咁難

貓仔係咪針撚左 呢場有豬光

斷纜馬用具腸美，刪

推介

識野

呢場又有南美馬
勇勝神駒 巴西馬
達少騎

講聖氣凌雲諗起蓮花盛放

前面柒左買A006過落黎

但出過幾次血都咁快再跑得
仲唔要減磅
睇落好大決心要搏盡
因為佢7檔 可以頂到8檔豹頭同9檔寶貝

1號巨額獨贏過關

唔知咩事

同具腸美無緣，贏就當抽水

3歲133 比較蝕

我都好鐘意鑽得勁
龍船點會大熱....
呀街今次又係0WIN

Sick ball

達

岩岩學完秦拳
原來又爆一個post
話時話勇勝神駒打劫？

牙街好燈

巨額過關
達少盈華過落去

高時運去馬未

所以陣間寶貝要掉
上場四班弱組

尋晚睇成30倍 買個陣15倍 依家10倍都冇

今場雷狗了

大師兄換具腸美實力有所減弱，刪

後上俊

隻領闖者唔係等換馬咋咩

無人要雷公？

彩福一班贏緊咩馬

點睇你馬房個隻呀

沈拿騎就買

新手上路 有咩推介？

龍船

美斯唔賭？

獨贏？

牙街又俾人笑

苦海明燈

彩福無人要?

夠數啦應該

中華之光點睇

9 13？

隻8試閘同跑兩回事

三寶
龍船
JJ寶貝
協勝神狗

等收錢

做左膽

要
另外諗緊1定12

肥航飽左

冇人嫌錢腥。。

呢場想要tommy

第一場已經比呀街玩壞左

咁刺激

支那之光拾肆檔

1wp
1,13qqp
勇神啲閘唔差咁樣 外地都係跑1500，1600 1400點都岩跑
13睇血統又係1400好過1200 要埋

3-9-10

支那豬肝

好想拖埋 冇理由咁差

平注跟左，拖返火車同你想

新手想試下有咩心水

龍船 等收錢

細仆街騎呢場就唔會有反底機會

同哂路 祝中

彩福今次還錢

位置？

1.3 wor ching

一注獨贏

呢場好亂

13>8，10

潘狗仲有隻豹頭

頓頓頓
炒炒炒
俊俊俊

都係道友算了

10

13

炒

道友外檔

奶野

求result

4 9 11 13

買咗$10 常拼位置有冇錢收，利申唔識

黃俊食撚屎

真雷狗

大仆街

屌

屌你雷 夾死隻彩福

我都想有

用左13拖9 11

理想回報走光了 無要龍船

無

歡樂小子阻住晒

彩福頂住左

唔中腳

真係靠唔住

停賽喇呱咁樣夾法

清都係4-11？我都係

夾撚到呢

佢唔係走光係直頭搏殺
我頓騎彩福護航

彩福夾到

歡樂小子

彩福:(

精英寶貝 輕磅好著數

黃俊

係偷雞,位置都發達

邊會停賽丫

屌D腳唔中

頓頓騎王告急

忠心馬
近況佳
不過道友外檔冇要到
連續三次入P都好分到

連贏3場

常拼常勝唔識騎黃俊

最少道友保到我條P

有冇人信我燈得死豹子頭

我屌 馬有夾死左

130 重磅 隻太熱 唔值博

潘今日正氣 獸醫協會今日暫時幫佢除左牌

上次入P都係11檔
大外一氣啤酒萊點舞都唔散

呀街第1WIN
呢場鑽得勁好慢腳 又冇位

感受到腎仔都輸左隻常拼常勝

位置Ｑ 8 場 5 中華之光 + 11 理想回報 $10

$10.00

中華輸光走左幾次位先衝到收哂皮

遨遊神駒都近

都係閪架啦 買邊隻夾邊隻 塞邊隻

諗諗下都係唔迷俊
似乎同條友冇乜緣

講撚左，佢兩個fd 到仆街，差d 串埋q
今次仲要無啦啦換人換matthew 古古惑惑

跑出當抽水

1.1倍

平到咁

湯美求打救
雲信凡高一筆掃走兩大熱門

禾炒陣間後上殺晒

冇肉食

G持

下場唔係講緊尾場咩

唔賭qpq了？

未必

5-10QQP得返1.2

事後先拆得返局
除左龍船條撚屌之外
歡樂小子文家良
你想回報咸成蔡頭
彩福大摩我頓
三隻互通聲氣任開

希望依場爆

鐵蛋王點放得贏果2隻怪獸

Nicole 有冇係度著戰衣

激賞跑尾場喎

彪哥呢

俾人標左松柴掛

柒左唔好推

推

笑左

最後100

美金？

...

輸死了。。。。

今日咩都有可能 6-8

我睇咗好耐都唔係好明

預告下次跑泥

已破產

下場都可以買
蔡唔會亂增程

又係你
大前日星期三 人地條三重彩 你計錯萬2蚊 係咪你來........
今次又...

夠啦

其實我星期四已經係度吹奏激賞

5 9
最後10$

我田係度但我唔想買佢
我究竟係迷黑鳩定迷炒

呢場唔買好過買 留錢下場買激賞

想試鐵膽王

歡樂一生換左我炒

本身邊個騎

沈拿

大CHING掛...

下場電拉定頓頓好

黑仔王沈拿

屌...

發達先生 外面跑開膠沙地 屌唔屌得過

係咪我問題 我剩係見到link

呢場黃俊？

見到個騎同個練都唔想屌

唔知成唔成到真
呢場步速太快 我直頭歡樂一生皇仁大師算

5>10

標準猴王

精英寶貝

1.3 p

爆比我睇下 就係呢場

9>12 2
又買力架真係犯賤

你講咩呀

雲信凡高豹子頭鐵蛋王精英寶貝開心歡星飛霞咁多隻快 仲唔係呢場爆到仆街

好難講

歡樂一生都係快

雷狗變雷神！

881 今日無莎菈既 ?

心慷跑泥好

屌你牙

雲信煩膠個人慢

記得有場泥又係好多快馬
最尾變慢步速

有啲想快都未必快到
例如飛霞，鐵蛋王，雲信凡高

豹子頭1.3P
收息之選

我有講錯咩
叫你老細比d力

去咗主持馬場活動

都係要返炒好了

就係上簽豹子頭果場

通常隻隻快出到閘到隻隻禁跟住返黎

/ R 9 精英寶貝 / 50 / 2 3 2 1 4 / YY長又長 / 14
/ R 9 豹子頭 / 92 / 6 2 2 1 1 / 情迷熱杏霜 / 1
/ R 9 豹子頭 / 82 / 5 3 1 0 3 / 羅承傑 / 2
/ R 9 豹子頭 / 70 / 5 1 1 1 4 / 煲仔飯 / 3
/ R 9 豹子頭 / 68 / 5 0 2 3 2 / EricSaint-Martin / 5
/ R 9 豹子頭 / 68 / 4 2 2 3 1 / 華可可 / 6
/ R 9 豹子頭 / 64 / 4 0 4 2 2 / 四連環 / 8
/ R 9 豹子頭 / 58 / 4 1 1 1 4 / 肥豬肥豬 / 10
/ R 9 豹子頭 / 58 / 3 3 1 2 2 / 賣大包 / 11

大船

請支持歡樂一生

3,5,8
發財先生外地贏膠沙 泥閘試得唔差 搏下

3歲馬大熱

豹子頭
我潘今日正氣

皇仁大師

今場又雷狗了

炒！炒呀！

上簽唔係3歲咩？

炒佢

我炒佢老味閪呀

1.0

最尾個場先炒ok?

炒飯孖寶

我頓 1.8W~

5 10 7 9

5,7> 2,9,10 T 中？

又係狗頓

勁到

大船搞掂

射射

笑了 雷狗轉灣走唔早搶

屌你老母田雞係咪on9架
留撚住隻飛霞 痴9線

咸成可唔可以比雲信凡高抖返夠先

你啱

屌
指定位置馬膽
9 場 5 豹子頭 + 10 精英寶貝
拖 5 豹子頭 + 7 心慷慨 +
9 歡樂一生 + 10 精英寶貝
拖 1 標準猴王 + 3 皇仁大師 +
4 幸運美金 + 7 心慷慨 +
9 歡樂一生 拖 1 標準猴王 +
4 幸運美金 + 7 心慷慨 +
11 開心歡星 $1.2500/80

尾場都係3歲贏

隻9差少少
陰公

當家巴打收左5倍p未

甘日啲舊馬威啲

過終點個餘勢 條nigga真係無撚腦

留咁耐梗係有餘勢

中

Nigga 真係屌出聲 好撚難捉到佢

得2倍冇肉食

結果又係一場中等步速輕輕鬆鬆

我炒頂唔到

見佢出閘拎個拎位就知要cash了

on撚9 佢係咪唔撚知隻飛霞一出閘擺前走就掂?
少左成10幾磅 2檔 留撚住

頓繼續泥地千二王

2倍都抵賭 上場輸比咩馬
今場又同咩對手跑

力架

激賞 豈等閒 有無得諗

頭先條黑妹

多得精英寶貝落飛落咁多

一日輸撚左5k 場場跑第4 熱食果d又有膽冇腳 點玩

聽日唔撚洗食飯..

大戶對賭 賺回扣姐

點解會咁

跟左美斯巴條飛 請受小弟一拜

馬場有活動

係 一開波1.6就真係買唔落手

好想車
外檔換賠率

沙田 星期六 四連環 第10場
2 豈等閒 + 9 協勝神駒 拖
3 好吉利 + 6 激賞 +
10 勇闖者 + 11 世界紀錄 +
12 酷比仔

我屌你老母！
肥鬼 多謝你
回吐曬都比我執返啲沙
心慷慨！

炒仲外過佢

P

大仆街呢場HEA騎算啦

same
不過你輸得多過我好多

出現返

各位手足
世界紀錄不了 唔好一棍
完全無撚得追咁
苗又一隻都無

執返8k

我應該唔買世界紀錄了

我都有買p
見到出閘我準備撕飛

同路

豈等閒點解咁冷

99%了

情感上都係想買 打醒我

好想協勝神駒跑唔出第1

車埋落獸醫度

灰鳩了成日 仆街
本身都想撕飛

我咁撚有感情都唔買 冷靜啲

拖可以
但唔好單頭做膽

真係無得追

點解要撕飛
佢末段不嬲好強架喎

老實答我 出閘見到個心有無涼左一涼

炒飯幾時騎返雲信
最開頭係佢攬住操

輸撚到得番80 一下轟落去

尾場酷比仔啦

隔夜飛已經好軟

寶利力騎
如果早少少唔慢腳就好了

想直屌柏寶先發現今日已經豬到戶口冇錢

我估佢唔得 仲要咁熱 不了

唔撚跑假
Reneebobo一定三甲
三歲同緊咩馬跑呀！

今日好難

追多次A1 ~~~~~

今日莎拉live有讀cm
苦中一點甜

帝豪寶寶 豈等閒qqp
人民無事酷比仔協勝ff腳

呢場潘街都唔飛得

酷比仔 定 帝豪寶寶

琴日仲笑迷肥大將軍

支持今屆冠軍騎師 頓

勇闖者

不了 虐馬

都靈咁好分

睡德福真係搵曬繃帶
包左十幾重妙布

等美斯水

去盡。無悔

直屌世界紀錄

+1 求照住細佬

冷靜啲

輸左場就變廿倍

貓仔，我一早睇岩佢，唔買好驚中

以本商人

亞馬寶寶

精神嚴重受創
繃帶都冇用
而加個人已經呆呆滯滯
再見了

祝各位巴打羊多d了 真係針先 飯錢都輸9埋

桃巴
今日形勢唔就佢
縮注啦
我呢隻都好大感情 但我都縮到唔買呢隻

一注 4重都成萬
個3t安慰獎真係算小意思

但今日馬房，騎師，跑道……
冷靜呀巴打

搞咩。。。

協勝超買了

平海福星打比個場都係利放
最後照贏

好啦 唯有縮，今日唔係企睇唔到形勢 謝提醒

三隻熱門都要追，但係三隻都有飛

無錯
雖然苗皇天今季尾場都試過突然殺入
好似招多福

初跑二班

三歲未係最靚狀態太熱了

平海福星 世界星球馬
世界紀錄唔係

唔睇好平海？

世界先岩

[與龍共舞永益善]四月二十五日跑馬地八場夜賽討論區

入錢買柏寶p

世界試過贏平海
信下佢

怕上兩場搏多左，3歲仔受唔到
可能都揀酷比

本身執4800 唔收手變左輸200

3,12,13
好吉利 外地都係跑緊1300，1400 血統又唔係短途 增程要埋
12，13一對夠忠心 跑1400又有證明 搏佢唔要隻協勝神駒

我都係贏變輸

賭都靈不如等豈等閒

跟

高比拜仁

贏頭輸尾係經常

/ R 10 協勝神駒 / 52 / 4 0 1 2 5 / S0RH1 / 13

都靈紅星閘前重飛
3甲穩

雷神還我血汗錢

呢隻馬實力好弱咋喎

冇人信激賞

我仲叫做頂住今個月贏少少
原本兼職出雙糧

買條單T算

高伯新大熱

拖邊隻？

我贏幾百

尾場要跟

純粹話俾大家知佢有重飛落
呢場我信酷比仔多啲

1k多啲

貝湯美明明今日應該有馬W

Kobe抵屌d喎

無人要潘？

allin 9

尾場爆大冷

都靈準備打劫

我頓今日去馬都咁冷
all in

想戒賭了
但又唔捨得

11

嗰隻超級姐

4,8,11 小注搏爆

12,13> 2,6,9,11 T

又要爆了

牙全

高比仔 加油

11是否沒戲

極有利

我都買左

跑咩？冇睇

高比仔！！！

勁

12第一

痴撚線

又10雞

12 3 2

中呀 跟左

高比！

Yeah Coby boy

仆街雷又拉馬

12

高比仔！

酷比仔
戰至尾場終於收到第1注錢

高比仔救返我

般第3？

易撚到

再加騎王

屌你老母tommmy

跟得500 多謝美斯

炒飯死撚左佢啦

1 接納
3379 連贏位置Ｑ 沙田 星期六
第10場 連贏及位置Q
3 好吉利
5 亞馬寶寶
11 世界紀錄
12 酷比仔
13 都靈紅星

$ 10.00 $ 200.00

止血

新哥

一場救全家

Allin了高比仔！

omg 由頭羊到尾

貓兄
高比仔贏左呀
救左我唔使輸咁甘

Tommy 我屌你老母

每次見到豈等閒上名就諗返起潘狗3班入內欄塞個場
屌隻馬2班都有呀屌你

玩脷者唔係14檔就有機

多謝美斯

1261 21-04-2018
17:07 沙田
星期六 孖寶 9 場 5 豹子頭 + 11 開心歡星
10 場 12 酷比仔
輸足全日

我都係
中w q
75倍q反cup

今日跟美斯玩應該有首期

Btw 牙頓今場跑得好有心機 👍

沿途四疊直路塞 神仙都死啦 垃圾羅

Tommy 幾時死

美斯咁就10皮 真係好羨慕

睇番自己真係好好笑 乜都輸晒

尾場終於中晒3隻QQP

首先你要有咁既本

中埋超熱三寶

輸全日 得反940 反底

無9

如果帝豪頂到第4就中埋F4了

今日都搵夠了

最尾成100000真係勁到痴撚線

無9 x2

屌qpq買9>3,12

仆你個街炒飯

突然醒起屋企炒落飯 今場唔洗炒

潘狗今日正氣到呢

睇黎呢度好多人靠酷比仔反cup

潘好撚正氣

本唔係冇，但我地哩啲$10戰士真係望塵莫及

我酷goal

炒飯死撚左佢就好

屌最尾無睇美斯

10蚊戰士

我都毆了230W 1500P高比仔

羅理雅仆街死啦 當做白金比你個仆街

掂

美斯今日贏左幾弓戈

中埋騎王

原本想跟1000 淆底500蚊 真係有膽識先做到

星期三正到今日
黎緊星期三睇黎會繼續，然後大賽日殺到大家一頸血

做乜要眼紅人地姐
買馬講樂趣
有幾多個可以靠買馬永遠致富

超買+唔岩形勢 都2倍 識買一定係kobe

衰家食尾糊

welldone
幾驚你迷世界紀錄
冇飛+跑法不利

係，比我落咁大注實爆血管

呢樣真
我月頭月中咪又係日日同馬會拎錢
今日回吐左好多比馬會
量力而為啦

賽後你點睇

上面一早講撚過

我去到輸甩褲關頭會好理智

$78

三寶咁都有300蚊

賽前話比我知羅理雅個仆街會四疊入直路塞 200倍我都唔撚要

沙田 星期六 四連環 第10場
2 豈等閒 + 9 協勝神駒 拖
3 好吉利 + 6 激賞 +
10 勇闖者 + 11 世界紀錄 +
12 酷比仔

唉屌
錯膽
咁都有6千幾

$316

咁你些左樓未

今朝講完尾場史卓豐
見到苗今日D馬咁都冇要
差D俾佢殺埋個位置Q

佢爭啲贏層樓

共輸8k，深潛

柒完就潛啦

真係好忠心
世界紀錄好撚似我旺

贏左幾多

無得比既
我學生哥
佢本身大戶

我學生哥嬴4K零用錢算係咁

仲有注5萬2.6倍騎王呢

尤其是要追數
好危險
真係要好理智

P.S.多謝小氣鬼尾場贏返隻

你都未潛

狂戰士

點會唔多 潘狗騎王
又中左4 連環 4 重彩
尾場又中酷比仔

我爭個馬鼻炸

真係多撚謝容癌去馬
高比仔

想搵位入又柒 點幫你呀

上左樓未呀

小賭怡情巴打

好心唔好成日入黎柒啦 又想入又要肉酸

美斯巴差d中3t
今日應該執幾十皮

要你幫？你日日比人輪 都未潛 仲叫人潛
帶埋你隻狗仔utxxxx 出黎咬人

串完你一次又怨婦

要左都靈紅星

呢隻下次啱形勢就要買返啦

管好你隻狗仔先

今晚屌波

你咪我撚開果隻囉

跑馬post都有得嘈，屌

就算你有本 你又有無呢個膽量先
自問真係輸左會針

上一次係到望空
今次有位比佢攝，差少少一攻而破
咁不利都追得咁好

你話咩咪咩囉

即入錢GUN硬唔再做CDROM啦

下次再劈 好彩貓巴提
希望下次仲係咁好分

贏左未呀

正數揮手區

輸撚左六千

今星期馬求波
上星期波救馬

量力而為 人地玩10萬注你玩唔玩得起

執$142.5

今個月-4000
今季

係啊 我同貓兄你一樣係學生
都係贏到錢已經好滿足
試過用心去度 或者就咁點幾隻
有輸有贏
我本身係細個開始跟屋企人睇馬鐘意賽馬
大個先開始玩下
試過一次一日輸左500幾
已經覺得好大
玩跑馬係樂趣黎嘅
享受睇嗰陣 贏錢咪bonus囉
輸錢發洩完就算
量力而為 唔好賭身家咁就得

呢個分盡盡地，好好彩會有1W係手既90
最後有無屌高比仔

老老實實同你地講既馬，我九成九自己會負責任買返
唔買既都會同大家講返
當然我學生哥，好難場場轟幾千

小賭怡情先

我諗起彪哥
看哩啲小注，好處今日上半場輸足咁多場都唔肉痛
最尾屈尾十中番注6環又有3k收番都已經好過癮

大戶唔好同佢跟身家
量力跟小小
有時佢熱食都收皮
佢似乎係迷潘
今日正氣先贏咁多

但條3T係感受到果種feel 唔係自己中都好

單計今日都係負數
計全個月就尾兩場幫我追好多正數

幾驚容癌淨係去嘉應傳奇

高比仔個倍好有信心啦

有錢嬴既我盡量做到唔回吐同唔輸太多本
我返份PT一個月先搵5-6K 唔通一場買5K咩

大家都係小賭怡情，入黎屌下馬屌下騎師過下引
要入黎嘈交就無謂
最後無屌單w, 比好tommy 隊爆條q

黃俊我屌你老母次次唔係撞人就閘人
跑馬定打交啊屌你老母黃俊

六環最過癮之處就係你一早諗住六寶斷左唔撚理條飛果陣
去到尾果一兩場忽然會醒起六寶斷左姐
六環仲過緊嘛

呢樣真
但求以小搏大中左開心下滿足下
輸左4455或者走光呻幾句咪等下個賽日
賭身家真係會搞出人命

今日係全季傷得最重嘅一日

今日啲練馬師係咪底出癮
我覺得高比仔搏馬交代姐，好彩佢無唔去

美斯可否分享下點度馬?

放心
今日我自己都有買貝貝 天意

星期六真係不而大注

可能因為尾場多數跑2 3班
會比較多上緊位而自己跟開既馬出賽

你平時中好多四連環四重彩
你唔會本都輸埋嘛

Ching睇番d飛就明

其實星期六跑親都爆咁濟
成班仆街搵食

個磅輕都幫左下
同埋學你咁講 呢隻明顯上緊去，用得少

買場馬等於成個月糧，真心冇咁嘅勇氣
都係聽日抖多日。星期一再腳踏實地番工把啦

記得有次貪得意買左10蚊六環彩 一關一隻
頭四關win曬 第五關要左逼擊炮唔要紅衣醒神輸影相第3
尾關係KeiBB騎既比卡超 個陣比卡超如果贏左都唔知開心好定唔開心好

騎王加kobe都多過你之前果幾場

小注怡情呀

咁又冇，輸8k姐，睇怕都要潛一排，檢討下

晨早唔知第三定四場買，已經唔記得咗條飛
之前又輸索性唔睇出去食嘢
番到嚟發現重過緊
多得下半場正路

主要西邊場

今日我前幾場信馬實力多過形勢
點知就仆街
真係搵繃帶

仲有要拋開對愛駒既感情

好彩比卡超冇入到黎

三寶 F/豹/酷 咁都有錢贏

5、6、9場，中腳唔中膽

我見今日上半場咁的形勢，全日買咗一條T算，其他全部Q QP算，太古靈精怪。
下半場放棄埋

搵到未 share

呢樣真
琴晚理想回報我講過唔好放棄某啲馬
但我自己無要到

最撚ON9買常拼常勝

我都係睇賽蹟，冇諗過會西到咁

咁買都唔錯喎
如果頭關好似上星期咁開隻上市動力
咁成條飛就會大幅升水
下次試下先

高比仔止左血
將我今個月獲利既錢推左落高比仔到

我都唔明自己點解會買黃俊

到底有冇手足係黃俊手上贏過錢

因為條仆街今日執兩場，忌撚左佢

我打撚左自己十幾巴
黃咩撚野俊

屌 理想回報咪好
呢隻馬我講緊上鋪頓少騎既時候係咁叫大家買
唔知大家記唔記得

其實我係想阻止你買睡德福
不過我都係廢事多口

我都係

仆佢個街
真係流曬血 我都差少少要睡入棺材

條友起完孖就收夠籌

咁岩既

我反而完全冇考慮過睡德福喎

有呀，今日贏馬神器凱旋星光

但個陣我叫曬屋企人買比卡超
明明個個都小注怡情 最後好似夾埋買左成兩三舊比卡超wp

我硬係覺得第8場有d古怪 又亂 所以F
點知咁正路大熱
8 9場都大熱 酷比5倍幾

三寶竟然有三舊水

最撚激氣應該係跑完見到肥鬼照拉頭馬

唔撚買佢就第一
好啦怕撚左佢 買番佢影都唔撚見埋

撚左咁耐搵返硬淨師傅
仲要操兩課又可以跟前守位好

跑緊時佢前一隻君悅灣第三，後一隻共創第二
咁到底睡得福一無定馬無呢
屌你老母肥鬼

一定係馬冇喎

咪臭係
個檔雖然閪，但都夢幻咁諗過佢守到3，4位
一出閘DROP都知撕飛

潘頓搭肥鬼，2個都古古惑惑，睇到都唔開胃

條友實力真係好有限

主要係我榮冠大道上一鋪爽過
今鋪屌佢

我炒
Btw,屌你老母閪黃俊扮乜撚野勁劏撚埋凱旋

但個樣好囂

屌得好

$3,323

榮冠大道近仗好，睡德福完全冇表現，買唔落手

肥鬼好撚難捉
屌你啲二奶三奶死肥鬼

俊？邊撚到俊呀？屌你老母

咁大個仔淨係中過一次六環不過好奀得千幾
我屋企人就差啲中六寶獎
當年谷草尾關輸隻棋高一着跑第四
當時嗰條熱熱地都派四萬六

以後唔撚買佢
怕了
屌佢老母

神仙b

棋高一著係咪黃登平果隻?
隔咁耐都仲記得

我尾場條四重彩都係比具腸肥隊爆左

講囂PMF勁佢幾十倍
今日冇乜睇黃俊 但見佢上手都上得幾快 希望佢唔好PMF咁10磅都依家5磅都冇乜進步

呢條撚樣隻開齋馬必得勝斷我六寶

完全唔似當年東東/火車回巢嗰種勢

我仲慘 一個月得嗰2-3k
一黎少時間返
二黎人工低
所以我先成日話贏100蚊都可以好開心

呢幾個賽馬日輸到

哇你地個個都輸幾千咁DUM本玩
今日又輸幾百蚊 唔再賭過關鳥 認命 係無咩過關運

咁多個新仔最鍾諗楠仔同東東，真係見到有進步

潘明閪呢d變撚閪老油條咁睇電算機去馬

我成日都比愛駒嘅感情分影響到

黃俊其實有少少期待
贏馬神器咁難贏都贏到 仲要鬥贏潘頓 雖然話就話贏馬神器靚位-10磅 凱旋星光大外檔
但如果無料既咪又係會俾Zac KO

就快要一睡不起

現實D睇，10磅真係幫好多

睇到佢條撚樣真係想用支槍對住佢掃射

呢個10磅仔放頭好撚廢 隻大步走中撚咗伏

隻大步走按得澄可以咁亡命快放都係多得呢10磅啦

無過關運+1

其實我係預佢跟boxsit算
點估到頓頓早段會咁積極同佢鬥燒
就算贏唔到都有三甲
不過一睇 睡德福今季已經第15場
一早話肥鬼唔錫馬
堂堂南非一級賽冠軍點解落到四班都贏唔返

公平啲講大步走呢啲根本唔係俾見習騎既馬
Honam上次都處理得唔好 經驗仲少既黃俊點得

同意

佢仲衰撚過呂卓腎

係啊
輸比舊嗰隻通勝
嗰時02年 5萬已經好撚多錢

舊馬我好多都好有印象話哂四歲開始睇
彩色時代 華麗堂皇 寶翠時代 如我所願

好鐘意東東騎馬
有進步又努力 贏輸一回事
希望佢快啲好返

大步走好難騎要韁繩就岩佢個節奏先得

睇黎同我差唔多年紀
又係幾歲開始睇
華麗堂皇有隻同主叫貴麗堂皇
彩色時代又係王登平
果陣最鐘意李格力+賓康
賓康既

常拼常勝真係輸個人.. 一定要長跟

屌你老母黃俊 買你又唔撚中 唔撚買又自由旺 贏馬神器 隊撚爆晒我射曾幾何時啲孖寶

一出灣
失平衡 我都知係咁先

應該都係90後
仲有隻寶麗堂皇架不過好廢
李格力之外 嗰陣仲有靳能騎偶像又係

仲有唔少都好深刻：
曠世奇寶贏五班直路
如我所願漢廷之寶墮馬
機關槍大鬥世紀之駒
飛駿寶萬事旺贏一條街
…………

冇返咁上下資歷都唔會知

今日全靠美斯巴 二百蚊贏佐700

飛駿寶萬事旺真係好深刻
靳能有次騎計得精彩係劏撚哂班熱門

睇黎大家都年紀相約
計得精彩真係爆哂軚 估唔到佢贏

計得精彩贏香港杯靳能示範左咩叫「真.因應步速改變位置」

靳能仲有偶像同步步穩示範咩叫放頭

偶像贏嗰場2400真係

偶像贏金杯係2000
贏皇太后杯2400果隻係螞蟻昌